（多圖）三毛Fb大公開

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

點解啲三毛會咁誠實咁公開自己既出生地

Push

今日開facebook真係睇到好撚嬲

成班澳門大陸狗教人顧掂自己先啦 出句聲都唔敢

pish

保皇狗：呼籲民主派譴責暴力份子 公民黨：官逼民反，罪在林鄭

見到有個係同事

推